可以削減地球人口，你削幾多成？

99%

13億

真係有得削既話我唔介意削埋自己

無咗支那同南亞就夠

好似fallout咁就夠

85-90 淨返D精英同蠢既奴隸
其他人可以削晒佢 包括我

全球唔知，香港起碼要少90％人
去到邊都係人人人痴撚線迫到咁，真係覺得唔係人住